新手想買架jazz操車，呢架買唔買得過？

同埋想問係大昌買二手車係唔係已經驗過無問題？

水魚

大昌理論上就無問題
但新手操車就唔洗用8-9萬買部2013jazz啦
仲要白色成部日本公司車咁

操車就2-3萬上28car自己睇啦
怕俾人呃既就上架驗
再者2-3萬買部日本車操一兩年基本上唔會點壞
呃唔到你啲咩
就算呃極咪又係兩三萬
揸兩年賣返出去都仲有兩三萬

洗鬼8-9萬買部13年jazz咩

10萬公里啦
同埋都唔係平
買錢除左價錢架車個里數都好重要

95000km 88000

你喺出面用88000 應該買到14~15年, 4~5萬公里

大搶

Morning 新車 $13萬

80k buy gk5 la

上年係28car買左部2013 jazz都係7萬

痴撚線 比多一皮GK5都買到
呢部仲要得1300cc

又唔好陰人 morning呢部垃圾送都唔要

搞呢搞路 俾多幾皮即刻攞架正路冇乜事嘅車走好過啦

AE110

都唔算係既，2013車88000 仲要包冇壞算係公道
好過4皮幾買架車返黎剩係整都整多3～4 皮仲要唔知有冇暗病
利申CAR28苦主，我就是例子

我會建議你花萬凌買架COROLLA練下手
我揸過4年都算係幾好揸

大昌行一定穩陣？

俾多少少或者講吓價買到部GK5

有朋友幫下眼揀私讓Jazz 會平啲

講得岩架
但唔係樓主講個架8萬8 13年jazz囉
再者2-3萬同8萬8差左5萬8喎

我架gk5 都係賣85000 仲要行左6萬咋
買正傻鳩

有無Gr章包埋

香港人對雙田嘅愛真係
成9皮嘢買架8年汽水罐

呢個價錢夠買
16golf
13 b200
14 118i
15馬3

內龍鋼水兩種體驗
睇你驚整定驚死

少個氣袋少樣野壞啊
你識咩

起碼係一手閪

其實幾可會炒大獲
錫住渣無事啦
儲幾年ncb 買新車就真既
但要忍幾年廢車生活
唔值囉

如果比得起 一步到位 錫住渣仲好啦

真心建議
買架10年內0首少咪嘅日本車

講就輕鬆
新手咩都玩得出

十萬買到16年5萬km hybrid fit

出街還好
地獄停車場真係好難避免

樓主記得買重保險哦

買人壽就差唔多

除非佢p仔 有25 歲以上 正常職業 渣車都穩陣
倫敦金mk仔 車住女會快100 hp
渣錢7都撞死啦

睇清楚topic最頭兩粒字

樓豬個名

原廠 當地運輸同關口 上落船 香港碼頭同海關 代理倉 交車

你估一架新車喺到車主手之前有幾多人揸過？

屌你咁講無得講啦

不過
Morning 2021年款會有5速AMT波箱, 唔再係萬年4AT
我就覺得會好揸過樓豬架2013 Jazz 1.3 CVT喇

一定唔好係大昌買

八萬就咪鬼買jazz 啦

上架驗都會中伏

你就傻尻
你部野可以賣到12萬的

Jazz無力，我覺得香港揸最少要2400cc先唔會俾人蝦

咪係，大昌唔駛食飯咩
不過大昌都要認真check車係常識吧

你買日本車就係貪佢易維修
而你就比差唔多 多三皮 去驚中伏
你知唔知大執一部日本車幾錢
二手車就係咪都係二手車
不如平d 拎差價去整/買新d好過
本末倒置 你話買歐洲車都叫可理解
日本車

咁我係用普通na車比嘛

咩一般NA
Turbo多過NA啦而家

可以去推拉利

jazz 應該4 5皮都有成交掛
8萬8 行左9萬幾公里

操車
我只信ae110

係到問注定買萬事得

大昌出都係買信心，貴過出面就一定

做咩追擊我

2-3萬
伏極咪2-3萬
唔極攞去劏都幾千蚊啦有
再者豐田本田可以伏成點

10年少咪肯定伏啦

假日車大有人在

見10年車揸得4/6萬咪

唔出奇啦
咁當然大把鬼盤
check下車
驗下車就大概知一二

親身經歷，少計都十幾年牌

第一二架車都係28買，整到我火都黎，差唔多拆晒成部車整咁滯

第三架車都係28買，但佢講明自己係大昌行員工派黎賣啲客既車換車，佢地CHECK過正常，有事可以整，單都係大昌行，結果部車40000買返黎，我剩係整咗一次熱COIL 3000蚊，之後完全正常，冇壞咁樣揸咗6年

不過而家嗰部係全新STEPWGN

你係我學生？

買架golf啦

我果架賣比人時咪12年mo仔得6萬5咪。
架車只係買餸假日車。一個月都係揸得一，二百km。

操車一個月乜撚都識啦，一步到位買架貴少少岩心水
好過買d兩三皮牛肺車整多過揸啦

Golf屌打啦

2字 紫色 14年有幾傻鳩
頂盡都係9萬

我10萬賣比你比你賺埋果2萬佢

10萬都冇，上面咁多人推人買2手歐洲車

唔差在推埋 Audi 啦

8-9萬蚊渣出黎有LED 燈，唔屌歐洲牛肺車，得佢有

唔買連登神車，B200應該最少鑊氣，又好坐

真心覺得b200 樣衰過jazz
比廢老渣

馬3最少野整 個樣又好睇

28car 可以search 短評 搵 「可上架」
Jazz其實好多人會拎黎飛
Ractis 可能係更好嘅操車小鑊氣選擇，買得尼架都係家庭代步為主，唔會點飛

Jazz Fit 車主真係好多覺得自己揸緊跑車

尤其無限改裝果d

紅章
藝貼紙
日本包圍

我都唔明點解咁多人用CVT跑....
要快嘅大把選擇 真係好撚on9

掃把300匹CVT都話

JAZZ 100匹CVT 跑撚

CVT唔可以長期爆超過20分鐘 會水溫過高
掃把佬CVT可能有特別設計過掛

Jazz?
你整左d咩，壞左d咩? 整3 4皮，！😱

m3

雀屎可以整3 4皮？

當年係Stepwgn 08 66000 公里
說來話長，打南無 凍coil 火咀 避震 剎車 車軚 冷氣 仲有啲濕星嘢例如車機車cam 自動門，全部慢慢壞
初買全部冇壞
揸咗兩個月現撚晒形

其實去車行買jazz ，
佢個溢價會貴過自己28car買完再整？
一直掙扎緊呢個問題

jazz 就係貪佢無咩整
驗好車既話, 比多幾千換消耗品 is ok 啦

係. 李嘉誠個孫操車. 都要買部2-3萬蚊先

😱 假咪數？

啱啱先發現原來開po嘅係cc首席cct lecturer

兩萬三 買左部07

揸左年半都未壞

揸熟左 值回票價

但未諗到換咩車

你條女當年夠俾護士接生時摸過塊閪
仲係唔係處

見到jazz依類跑車都憎

處男先會咁介意條女係咪處

同學 介唔介意比我落去買份三文治先？